831 大遊行呀!!!!!!!!!!

其實仲有幾日渣 係自己果區行過都唔見有宣傳831
仲要好多連儂都已經好舊 咁818果班和理非會唔會唔知架

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

ƃuoʞ ƃuoH ɥʇᴉʍ puɐʇS

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

P牌仔照推